大圍連儂牆

大圍係八爪魚天橋有一個新既連儂牆，希望各位巴絲經過開可以過黎支持下

啱先行過接咗傳單加油！！！

推

睇page話比人圍喎，求證

朋友share :

緊急！！！
大圍八爪魚天橋連儂牆
比廢佬同9玩
希望有義工係附近
真係可以過黎幫幫手
嚴重唔夠義工
手足比人鬧到痴線
好多手足都只係中學生

有無人幫到手？

我都係睇到呢個
但即刻無左，又唔見人講

啱啱經過

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過